[{"id":1,"question":"Equipo con m√°s Samba Gold","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"Shaktar"},{"id":2,"title":"PSG"},{"id":3,"title":"Juventus"},{"id":4,"title":"Barcelona"}]},{"id":2,"question":"Pa√≠s m√°s campe√≥n de la Copa Intercontinental","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"Brasil"},{"id":2,"title":"Italia"},{"id":3,"title":"Argentina"},{"id":4,"title":"Espa√±a"}]},{"id":3,"question":"√önico equipo al que el Benevento pudo derrotar de visita en la Serie A","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"Inter Milan"},{"id":2,"title":"Sampdoria"},{"id":3,"title":"AC Milan"},{"id":4,"title":"Clagliari"}]},{"id":4,"question":"¬øJugador que ha marcado en los √∫ltimos 3 derbys de Madrid?","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"Ramos"},{"id":2,"title":"Cristiano Ronaldo"},{"id":3,"title":"Griezmann"},{"id":4,"title":"Ninguno"}]},{"id":5,"question":"Quien de estos NO se ha quejado P√öBLICAMENTE de los √°rbitros?","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"Arturo Vidal"},{"id":2,"title":"Ninguna de las anteriores"},{"id":3,"title":"Piqu√©"},{"id":4,"title":"Buffon"}]},{"id":6,"question":"Entrenador del Guanzou Evergrande","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"Luiz Felipe Scolari"},{"id":2,"title":"Luis Enrique"},{"id":3,"title":"Cannavaro"},{"id":4,"title":"Canavaro"}]},{"id":7,"question":"Cu√°l de estos equipos tiene un capit√°n extranjero?","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"Sampdoria"},{"id":2,"title":"Borussia M√∂nchengladbach"},{"id":3,"title":"Galatasaray"},{"id":4,"title":"Tigres"}]},{"id":8,"question":"Precio de la transferencia de Marc-Andre√© Ter Stegen del Borussia al FC barcelona","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"20 millones"},{"id":2,"title":"24 millones"},{"id":3,"title":"22 millones"},{"id":4,"title":"25 millones"}]},{"id":9,"question":"M√°ximo goleador hist√≥rico en la Ligue 1","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"Delio Onnis"},{"id":2,"title":"Roger Courtois"},{"id":3,"title":"Edinson Cavani"},{"id":4,"title":"Zlatan Ibrahimovic"}]},{"id":10,"question":"√önico bal√≥n de oro con triple empate en el tercer puesto","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"1999"},{"id":2,"title":"1991"},{"id":3,"title":"2000"},{"id":4,"title":"1988"}]},{"id":11,"question":"√önico equipo al que el Benevento pudo derrotar de visita en la Serie A","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"Sampdoria"},{"id":2,"title":"Inter Milan"},{"id":3,"title":"Clagliari"},{"id":4,"title":"AC Milan"}]},{"id":12,"question":"Portero Brasile√±o que se comi√≥ 7 con Alemania en el mundial del 2014","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"Julio C√©sar"},{"id":2,"title":"Alisson"},{"id":3,"title":"Diego Alves"},{"id":4,"title":"Ederson"}]},{"id":13,"question":"Edad de Fran Rib√©ry","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"35 a√±os"},{"id":2,"title":"32 a√±os"},{"id":3,"title":"33 a√±os"},{"id":4,"title":"34 a√±os"}]},{"id":14,"question":"‚ÄúI‚Äôam the special One‚Äù","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"Niko Kovaƒá"},{"id":2,"title":"Pep Guardiola"},{"id":3,"title":"Conte"},{"id":4,"title":"Mourinho"}]},{"id":15,"question":"M√°ximo goleador hist√≥rico del Inter de Mil√°n","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"Alessandro Altobelli"},{"id":2,"title":"Guizzepe Meazza"},{"id":3,"title":"Mauro Icardi"},{"id":4,"title":"Samuel Eto‚Äôo"}]},{"id":16,"question":"√Årbitro que le perdon√≥ 2 goles y una Roja a Casemiro en la Champions","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"Kassai"},{"id":2,"title":"√áakir"},{"id":3,"title":"Aytekin"},{"id":4,"title":"√òvreb√∏"}]},{"id":17,"question":"Seg√∫n Zidane ¬øQu√© le dijo Materazzi en la final del mundo del 2006 donde le peg√≥ un cabezazo en el pecho?","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"‚ÄúHijo de una puta terrorista‚Äù"},{"id":2,"title":"‚ÄúTu hermana vive de su cuerpo‚Äù"},{"id":3,"title":"‚Äú¬øCu√°ndo explotar√°s?‚Äù"},{"id":4,"title":"‚ÄúLinda calva‚Äù"}]},{"id":18,"question":"Color de visitante del uniforme de la selecci√≥n de Groenlandia","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"Rojo y Negro"},{"id":2,"title":"Azul y Blanco"},{"id":3,"title":"Rojo y Azul"},{"id":4,"title":"Blanco y Rojo"}]},{"id":19,"question":"Liga donde es obligatorio que los jugadores tengan cl√°usula de rescisi√≥n de contrato","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"Premier League"},{"id":2,"title":"La Liga"},{"id":3,"title":"Serie A"},{"id":4,"title":"Bundesliga"}]},{"id":20,"question":"Resultado de la final de la Champions del 2007 entre Liverpool y AC Milan","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"Milan 0-1 Liverpool"},{"id":2,"title":"Milan 3-0 Liverpool"},{"id":3,"title":"Milan 3-3 Liverpool"},{"id":4,"title":"Milan 2-1 Liverpool"}]},{"id":21,"question":"Primer campe√≥n de la Eurocopa","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"Dinamarca"},{"id":2,"title":"Italia"},{"id":3,"title":"Alemania"},{"id":4,"title":"Uni√≥n Sovi√©tica"}]},{"id":22,"question":"¬øCual de estso equipos tiene menos de 2 Champions?","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"Benfica"},{"id":2,"title":"Nottingham Forest"},{"id":3,"title":"Celtic"},{"id":4,"title":"Inter de Mil√°n"}]},{"id":23,"question":"Subcampe√≥n de la Champions del 1980","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"Wolfburgo"},{"id":2,"title":"Hamburgo"},{"id":3,"title":"Real Madrid"},{"id":4,"title":"Bayern"}]},{"id":24,"question":"Dorsal de Pastore en el Par√≠s.","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"10"},{"id":2,"title":"22"},{"id":3,"title":"32"},{"id":4,"title":"27"}]},{"id":25,"question":"Equipo de Xavi Hern√°ndez","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"Al Ittihad FC (Jeddah)"},{"id":2,"title":"All-sadd FC (Que sad)"},{"id":3,"title":"FK Bunyodkor"},{"id":4,"title":"Al Ain SCC"}]},{"id":26,"question":"Equipo m√°s odiado en Italia","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"Juventus"},{"id":2,"title":"Lazio"},{"id":3,"title":"Inter de Mil√°n"},{"id":4,"title":"Benevento"}]},{"id":27,"question":"Campe√≥n actual de la AFC Champions League","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"Guanzou Evergrande"},{"id":2,"title":"All-Sadd Sports"},{"id":3,"title":"Kashima Antlers"},{"id":4,"title":"Urawa Red Diamods"}]},{"id":28,"question":"Campe√≥n de la Copa Libertadores 1991","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"Colo Colo"},{"id":2,"title":"Palmeiras"},{"id":3,"title":"Boca Juniros"},{"id":4,"title":"River Plate"}]},{"id":29,"question":"Equipo con mejor clasificaci√≥n hist√≥rica de la Libertadores","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"Gremio"},{"id":2,"title":"Boca Juniors"},{"id":3,"title":"Nacional"},{"id":4,"title":"River Plate"}]},{"id":30,"question":"M√°ximo goleador hist√≥rico en la Ligue 1","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"Edinson Cavani"},{"id":2,"title":"Roger Courtois"},{"id":3,"title":"Delio Onnis"},{"id":4,"title":"Zlatan Ibrahimovic"}]},{"id":31,"question":"Peor goleada recibida por la Roma en Champions en los √∫ltimos 15","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"Bayern 7-0 Roma"},{"id":2,"title":"United 8-3 Roma"},{"id":3,"title":"Roma 1-8 Tottenham"},{"id":4,"title":"Roma 0-4 FC Barcelona"}]},{"id":32,"question":"Entrenador del Guanzou Evergrande","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"Cannavaro"},{"id":2,"title":"Luiz Felipe Scolari"},{"id":3,"title":"Canavaro"},{"id":4,"title":"Luis Enrique"}]},{"id":33,"question":"‚ÄúMe hicieron cree que ten√≠a talento‚Äù","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"George Best"},{"id":2,"title":"Eto‚Äôo"},{"id":3,"title":"V√≠ctor Vald√©s"},{"id":4,"title":"Di Stefano"}]},{"id":34,"question":"Equipo m√°s subcampe√≥n de la Pokal (copa alemana)","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"Hamburgo"},{"id":2,"title":"Borussia Dortmund"},{"id":3,"title":"Bayern M√∫nich"},{"id":4,"title":"Schalke 04"}]},{"id":35,"question":"Quien de estos no naci√≥ en Brasil?","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"Rafinha"},{"id":2,"title":"Dani Alves"},{"id":3,"title":"Thiago Alc√°ntara"},{"id":4,"title":"Diego Costa"}]},{"id":36,"question":"Equipo de Xavi Hern√°ndez","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"Al Ittihad FC (Jeddah)"},{"id":2,"title":"FK Bunyodkor"},{"id":3,"title":"Al Ain SCC"},{"id":4,"title":"All-sadd FC (Que sad)"}]},{"id":37,"question":"Peor resultado en la historia de la selecci√≥n de Puerto Rico","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"üáµüá∑ 1-14 Costa Rica"},{"id":2,"title":"üáµüá∑ 0-15 Antillas Neerlandesa"},{"id":3,"title":"üáµüá∑ 0-9 Cuba"},{"id":4,"title":"üáµüá∑ 0-20 Estados Unidos"}]},{"id":38,"question":"¬øComo define Heynkes a James?","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"Jugador incompleto"},{"id":2,"title":"Regalo del Cielo"},{"id":3,"title":"Ninguna de las anteriores"},{"id":4,"title":"El mejor del mundo"}]},{"id":39,"question":"Pa√≠s m√°s campe√≥n de la Copa Intercontinental","answer":1,"answers":[{"id":1,"title":"Espa√±a"},{"id":2,"title":"Argentina"},{"id":3,"title":"Brasil"},{"id":4,"title":"Italia"}]}]
